死熱狗除左識打交同黑哨仲識啲咩

紅撚埋

黑哨都輸
熱狗返鄉下食撚屎啦屌你老母隻臭閪

其實都識好多其他野 係唔識捧杯